mbappe 😭😭

差一日咋屌 咁都冇得踢

垃圾rami

係咪已經冇得再換人

有 第一場之前傷都可以換

吓？
報銷咗？！

傷左？

Fake news

比rami搞到要退出

！？

France forward Kylian Mbappe had to leave training early on Tuesday after being injured in a tackle with defender Adil Rami.

Mbappe, 19, hurt his left ankle and went back to the dressing room rather than continuing the session with his teammates according to L'Equipe.

Rami 死仆街死𨶙樣

傷ankle係咪9成踢唔到

3-4 weeks

世盃都完了
會唔會選martial 呢

唔明d防衛訓練咁撚狼做乜9

練習

下屌

如果真係踢唔到 迪甘斯 x2046 揀個rami入去踢傷包皮

唔係咁ON9仲印左件包皮

選laporte好過

馬賽撚真係特別黑人憎，payet+rami+迪甘斯

同你收左佢

後補已經有高文啦

啱啱打fifa用法國打tournament 又係第一場傷咗佢 嗰陣仲心諗佢現實唔會真係傷掛...

屌呀

差一日好撚灰。。。

豬隊友

唔緊要 起碼真係著過

揀拉美入選已經夠on9

晒完一個位選佢，仲踢傷包皮，呢條友返唔返到法國？

下..... 屌你老母rami 你冇撚用仲踢傷包皮做乜撚

法國收得皮

傷最撚勁個件

選拿卡子入去拎世杯

Rami 點返到法國

@摩迪

屌 我要睇包皮架
仆街 rami

踩波車

快到乜都睇唔到。。

似唔關Rami事

較慢左黎睇 似踩到腳

呢段清楚啲

中腳再踩波車

rami用一對腳都換唔到佢一隻腳指呀屌，咁撚狼

唔撚係呀...

右腳踩波車,
左腳重心比人踩到

踢到佢

屌，我仲買咗佢神射手

屌 最多咪退錢 我買咗法國冠軍

屌佢老母

睇片見佢可以自己行出場應該冇事既

即係無事？

Google translate

I'm fine, it's just a hit so it does not matter but thank you for your messages 😜

PS: And let my friend @ Rami13official it was not bad 😘

連登仔又炒晒車

rami ig影左包皮 好似無咩事 包皮自己話ok

好撚on9

選Rami 入選已經on9,
條on9 仲要整傷前場Fit 個件，on9 中既on9
迪甘斯，你都係收皮吧.
隊法國比你帶一定唔會好得去邊。

練習啫 唔使去到咁盡啦屌

ON9樓主攪清楚先開POST啦屌你老母

好似純粹撞到下

抵撚死 仲唔係補選我地馬迪爾

唔選馬一招己經注左法國小組賽出局

右腳掂波 左腳俾rami踩到 關踩波車乜撚嘢事

Confirm左先好post啦

做乜